唔夠錢洗問老豆老母借錢好不孝

冇計啦
鬼叫我係死廢青咩

你幾歲？

( Show Blocked User - 賭波＋賭馬＝發達 )

唔不孝，救急借住先啫